\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  međusobno upoznavanje članova tima
					\item  raspodjela posla među članovima
					\item  odabir alata komunikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prvotni sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item  kratki uvod o projektu te savjeti o tome kako bi on trebao izgledati i na što trebamo obratiti pozornost
					\item  daljnja rasprava i razrada teme koju smo odabrali  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 27. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  kratki sastanak o početku razvoja projekta
					\item  zadavanje početnih ciljeva te njihovih rokova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: M. Bertalanić, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava o tome kako bi početna stranica trebala izgledati
					\item  raspravljanje i razrađivanje obrazaca uporabe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 3. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: M. Bertalanić, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  pregled izradenih dijagrama obrazaca uporabe i sekvencijskih dijagrama
					\item  izmjena ideja o dizajnu stranice
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 3. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: I. Dasović, K. Šutalo, A. Radičević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dorada i konačni dogovor vezan za bazu podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}


			\item  sastanak

			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava i dogovor oko login-a
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak

			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  \textit{sync} sastanak, rasprava i demonstracija dosadašnjeg rada između članova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  povezivanje \textit{frontenda} i \textit{backenda}
					\item  dodatne rasprave oko projekta 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 06. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  međusobna prezentacija svojeg djela rada na projektu
					\item  ponavljanje za ispitivanje
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  skupno programiranje i rješavanje bugova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 16. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izvještaj o radu na projektu
					\item  daljnji raspored posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: T. Plavec, M. Bertalanić, I. Dasović, K. Šutalo, L. Penjin, A. Radičević, I. Rajačić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izvještaj o radu na projektu
					\item  daljnji raspored posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}


			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Plavec}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Penjin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Dasović }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Šutalo }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Martina Bertalanić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andro Radičević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Rajačić }}} \\  
				Upravljanje projektom 	    & 4 &  &  &  &  &  & \\ 
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  & 1 & 2 &  & 3 \\ 
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  & 1 & 1 & 1 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  & 3 & 3 & 3 \\ 
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  &  & 1 &  \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  &  & 3 & 2 \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  & 1 \\
				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  & 2 &  &  &  & 2 \\ 
				Baza podataka				&  &  & 6 & 4 &  &  & 3  \\ 
				Dijagram razreda 			&  &  &  & 5 &  &  & 1  \\ 
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  & 1 &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  & 1 &  \\ 
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  & 1 &  \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  & 4 &  &  & 1 \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja  	& 6 &  &  & 3 &  &  &  \\ 
				Dijagram razmještaja		   	& 2 &  &  &  & 2 &  &  \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\  
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &  & 5 \\ 
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  & 2 \\  
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  & 1 \\  
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				\textit{Backend deployment}	& 4 &  &  &  &  &  &  \\  
				\textit{Frontend deployment}	& 2 &  &  &  &  &  &  \\  
				\textit{Implementacija frontenda i backenda u produkciji} 		 			& 2 &  &  &  &  &  & \\  
				\textit{Postavljanje domene i DNS-a} 		 			& 1 &  &  &  &  &  & \\  
				\textit{Implementiranje početnih funkcionalnosti u backendu} 							&  &  & 20 & 20 &  &  &  \\ 
				\textit{QA} 	& 7 &  &  & 3 &  &  &  \\ 
				\textit{pisanje dokumentacije}  &  &  &  &  & 2 &  & 20 \\
				\textit{Implementacija JWT} &  & 6  &  &  &  &  & \\
				\textit{Rad na backendu} &  & 20 & 20 & 20 &  &  & \\
				\textit{Rad na frontendu} &  &   &  &  & 15 & 15 & 8\\
				\textit{Organizacija rada na frontendu} &  &   &  &  & 3 &  & \\
				\textit{Popravak bugova} &  &   &  &  & 4 & 1 & \\
				\textit{Završni popravci} &  &   &  &  & 2 & 1 & \\
				\textit{Monitoriranje deploymenta} & 2 &   &  &  &  &  & \\
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		 
		
		\begin{figure}[H]
                \includegraphics[width = \textwidth]{slike/aktivnost.png}
                \centering
                \caption{Aktivnost}
                \label{fig:aktivnost}
        \end{figure}
		
	
